蔡英文總統 520就職典禮

竟然無人開，有無人睇緊？

推到完場啦

解放了解放了

仲有10分鐘

大家一齊恭喜民選總統🤘
分享喜悅讓鄰國傷心

支那射導彈未呀

恭喜

蔡英文總統

支那做緊咩

隔成四五米

等睇武統

蔡總統要好好守住台灣

AIT發布龐培歐新聞聲明，龐培歐先恭喜蔡英文展開第二任期，並說蔡英文高票當選連任，顯示她已贏得台灣人民的尊重、欽佩及信任，蔡總統帶領活力民主台灣的勇氣和願景，堪稱印太地區及全世界的表率。

聲明表示，美國一直以來都視台灣為世界上一股良善的力量，以及可靠的夥伴，台灣也獲得美國兩黨一致的支持，日前正式生效的台北法案就是一個例證，台北法案不僅強化美台整體關係，也促進了更緊密的美台經濟合作，美台雙方對印太地區有著共同的願景，一個遵循法治、力行透明、追求繁榮，以及人人享有安全的願景，這次的新冠肺炎疫情是一個契機，讓國際社會了解為什麼台灣的防疫模式值得效仿。

台灣幾時先可以擺脫中華民國嘅包袱

好嬲好嬲

深潛緊

呢d應該永續做總統就無得永續

準備緊

睇緊

小英

希望下一個綠營更好.

佢唔孭住先麻煩
所以修憲果陣先彈弓手

傳國玉璽

咁我唔認同要永續
永續就會腐化
唔洗諗對選民負責 就唔會對自己既行為負責

支那on99送大禮比台灣

推

520 小英

開波！

剛剛宣誓完

唔係武漢肺炎嘅話佢應該已經消失左

台灣人本身好唔滿意佢

支那有咩小動作

快啲show出嚟

如果可以不停參選又如何？

其實清德比英文強硬好撚多

我愛小英

睇唔到

聯合國撤銷排我納匪案
中華民國回復安理會常任理事國地位
國軍授權並帶領聯合國維和部隊進駐大陸國土解決共匪亂局之人道危機
中華民國還都南京
台北地方政府按照中華民國公投法決定前途

好撚多嘢要做

點會呀岩岩先高票當選

你話關反送中事就岩

下個總統 瀨清德仲獨過蔡英文

依家台灣好似無一個黨可以監察到民進黨, 同時間又有相當規模, 又唔投共, 我覺得係隱憂黎

有冇諗過吹「做得唔好」風都係支國統戰策略？不過宜家失敗左

係咪唔可以戴口罩

普京

邊個做副總統？

小件毛美軍幾隻航母戰艦係台灣附近

蔡總統好

中方強烈譴責

完

賴清德
台獨小王子

宜家係你叫台灣人去管支那都唔撚想呀
即條女送上門俾你屌都嫌個閪臭

Youtube啲支那狗好撚肉酸

等睇萬國賀電

耿爽出黎未

恭喜總統

完左啦?

其實英新本身係綠營入面都有唔小人覺得佢唔夠硬 2黎主要經濟麻麻
講真賴清德如果下轉到佢做 先真正有戲睇 清德係強硬台獨派 唔係英文個種唔敢講

放完禮炮

美英夾住台北政府嘅柯打嚟
輪唔到台灣人想定唔想
想 say no 咩
即係唔同美英合作
而家僅有嘅國際地位都將會一筆勾銷

見到仲有人咁諗就知道香港人仲未配有民主住

其實本身小英點計都係輸， 真係要多謝垃圾支那， 送禮唔止送一份，先送反送中再送武漢肺炎， 呢兩單嘢小英完美處理

我記得上年報名前仲有班黨內元老反對佢出選

輸咗已完

唔知時代力量算唔算可以監察民進黨

你真係覺得英美想中國華民管返大陸咩

其實台灣有冇國歌

準備左幾十年點會輸

警告你唔好分裂國家

國運依d野 冇得俾

台灣選總統前彈出個韓國瑜笑話 出黎 點醒唔小人
如果韓國瑜 一黎就選總統 除時俾佢選到

學緊藍屍
時運高睇唔到

香港人仲有一大堆有帝制思想

台灣國家主席蔡英文

唔好再送頭，鬥唔贏架啦

禾推

好似d 結婚去飲咁夾埋首背景歌

恭喜蔡總統

點撚解我會睇到眼濕濕
屌

鄰國傷心了

應該係下一個都要咁堅定

Push

唔好咁啦
江山人才輩出
800萬人投英文
唔會搵唔到一個代替佢既

唔係想唔想嘅問題
係現實嘅問題
有咩更好嘅辦法結束中共嘅同時確保新政權唔會比現中共更加癲更加惡？
政治現實輪唔到人民嘅良好主觀意願決定
面對後中共嘅爛攤子你想俾十四億人公投自決前途？

賀一賀佢

直接宣佈獨立

呢d國家真係小見

美國有冇錄片

解放軍呢

我係台灣人呀Hi

我覺得每個制度都有利弊，唔一定現有民主制度係最好，會唔會有再改善空間？
4+4 頭4又怕太激連任唔到，連任到後4又唔多夠時間做野

呢個係確保後中共新政權會企喺美英一邊嘅可靠辦法

等緊就職演說

最尾會唔會係侵祝福片

其實係反送中呢枝特效藥
Korean Fish呢個笑話一直好多人buy

大選前叫個台灣妹去投票
一句已經話「其實蔡英文做得不好；唔好咁表面」
（好似已經知我來意）
再傾落去
下一句已經話「佢搞經濟好差；不投韓國瑜，也不會投蔡英文」

反送中後依然一堆台豬（不計韓粉；這是香港蓝尸）
所以其實民進黨真係要規劃未來 不想台灣淪陷

習大周身蟻喺時候武統轉移視線喇

恭賀台灣人民

小英 小英 52O

大國只敢搵D議員出面...

等口交部..打飛機.

馬英九表示哭哭

最後就係習種

英美鬼會幫你諗咁多咩

真係FF得太多

會唔會有香港祝賀片 ?

鄰近大國的威脅

口交部： 影響一個中國原則

打東沙群島

捷克靚仔

低清到

應該搵GPHONE 李柱銘果D拍條片

微博有冇講呀？

大佬呀，民主係相對無咁破壞，可以保障人民，同埋點解一定要限死一個人做呀，就係唔可以依賴一個人，而係一個制度令到個江山人才輩出先係好

連登契爺

English Choi

你會唔會太天真

Rubio

空心菜

最多都係美國

經過呢幾個月 連登仔認到美國班參議員

Marco rubio

就算真係將大陸淪陷區比返中華民國管轄都冇可能係將整個大陸淪陷區比哂啦，只會比某部分，可能係福建同埋南京附近省份。

就政治現實而言其實好難可以將大陸比到中華民國管，始終就算中共滅亡都好，一雞死一雞鳴，總會有另一個大陸地區統治者，除非大陸好似納粹咁比人打到冇得翻身，咁先會比人瓜分到，否則都幾難可以搶到大陸嘅土地，反而中共滅亡後最大可能性就係各地軍閥擁兵自重出現各省獨立。

係嘅話一早幫南韓搞返北韓先啦易咁多
真係當美國救世主咩，講利益炸，唔通美國以前唔知中共閪咩

幫？
成個 plan 都係幫緊自己
唔確保後中共政權和平轉移
即係直落世界大戰
何況戰後一樣要搵個新政權收拾爛攤子
一係起個鋼牆圍住成個大陸等佢永遠隔絕世界囉
一係直接屠殺十四億人囉，根都唔好留
否則呢個國土上嘅人民係會死唔斷氣同美英搏鬥一世
諗嘢諗多幾步好唔好

選左先後先肺炎 你做乜撚野

博明

最後係TRUMP定pompeo壓軸

美國副國家安全顧問 用國語

後者機會大d 琴日都係佢出面恭喜

佢係支那通黎

講得好過唔少香港人

我生平最想見到就係中共四五裂，咁先係最好確保佢無咁大破壞力嘅最好方法，俾中華民國管返應該好快又同化一樣咁閪，依個係中國人嘅本事

武漢肺炎

侵咁跳脫，走出黎都唔奇

博明極反共

好高層既美國官員啦 蔡總統好有面

係侵略唔係武統

激到習種即刻射孩彈

期待與臺灣緊密合作

台妹 把聲

Rubio ?!

youtube d支那狗核突到

外邦講完

果然主菜係美國

個樣好索

分水嶺

Taiwan NO 1

唔好叫台灣 叫台國

有條話「那麼好為何不建交」

心諗建交你支那就仆街死喇

最好即刻中風癱左

啲小粉紅成日串台灣人叫快啲獨立
明明實際上台灣已經同獨立國家無異
班友仲要自欺欺人到幾時

同埋唔係以為咁樣會串到人呀?

有人咁諗等於香港人唔配有民主
Goodest logic

俾你J吓

睇黎你太唔清楚支那人，支那人最西利係可以同化人地，變政權咪一樣會腐化到樣閪
由以前清朝再到中華民國再到宜家中共咪一樣閪，你估中華民國管大陸個時好好
要佢地無力鬥不如分裂佢地好似蘇聯咁咪仲好

讀緊 果個台妹d英文勁過香港多多聲

果然係pompeo壓軸

回帶返琴日段賀詞啫應該

如果trump幫手錄段片壓軸仲正

梗係要回一回帶啦

pompeo

push

我係台灣人呀屌

支那說好的武統？

會唔會係Twitter發功

縮返入老母個閪度

台灣依個地方 真係好痴線
有民主得黎 又選到個右派政黨
又有唐鳳 依d科技民主 Lgbt 鬼佬最撚buy

無佢呢類美帝官員。香港人已經俾支那軍鎮壓

其實個勢遲早獨立

原住民歌黎？

民進黨係右？

【最令中共害怕的男人，在川普旁邊】美國新任國安顧問「博明」精通中文，曾任記者「報導中國貪腐」遭拘捕毆打

其實獨立左好耐

咁總統就職禮應該實搵個勁既

成個就職典禮 場面 安排 好過 大陸 香港 幾撚多

youtube 班五毛狗係咁話人地trump 無賀詞......
即係trump 有賀詞，就證明到台灣地位？
反映到佢地幾撚咁崇美

講錯 韓國瑜條友太明顯先啱

巴打咁惡

好似係台灣外交部?

親, 呢幾日大浪呀......

香港人真係痴撚線

英妹

暈船浪架屌

一登陸就嘔

打閪

人性化囉

對比起聽日 支那班機械人
投票、發言、連答記者都唔會有

我指名義上國際承認既獨立同埋有同其他獨立國家有平等待遇果種

睇下除左美國仲有冇國家敢祝賀

咱們準備了30年 你等著!

trump：即刻發個tweet先

唔係獨立，係台獨，國家名改名做台灣

以為五毛
我對你唔住

不過頭先宣誓個司儀食鏍絲

有博明，逢佩澳即是代表美國官方立場……

Meanwhile on Bloomberg TV

星加坡Monkey 部長接受訪問

台灣可以包容佢食螺絲

支那既話死撚左

D咩大小ASS 周杰倫移民左去支那未

中國瓦解變遠東索馬里 problem solved

誤會了....支那D艦, 挑戰美軍之前要出到公海先........

我地可以借鏡台灣, 獨立係條漫長既路, 切勿灰心

呢段演出會唔會多左......?

恭喜台灣❤️🎊

會

好撚長

嘩。仲未唱完

未到十點，忍耐下

有冇人知唱緊咩

14億生蕃真係殺撚晒佢好過

咁又真係惡左啲

無字幕

聽唔明

香港抵諗啲將收納台灣為香港屬下一個魚村小島。

菜英文將升任為魚村村長

同文同種我估可能會接收福建廈門...掛?

啱啱開工就想瞓著

呢類歌曲真係唔識欣賞

山川壯麗物產豐隆

殺撚晒佢啦

根本對面岸果班生蕃
養唔熟

元朗國福建特別行政區

罰你吻返佢

難，現實係鬼佬都想利用佢地，如利用佢地低人工生產
所以最好其實係分裂做十幾二十國好似蘇聯咁，再令佢地自己鬼打鬼最好，咁佢地就唔會得閒搞鳩其他人

應該變唔到㗎啦
公投都過唔到門檻
如果真係變仲要擔心中共打過嚟
另外做咩無啦啦要變先本來就係兩個中國

金門果班根本係支那人支那種
只要台灣主動放棄金門, 即等同宣佈獨立

呢首歌好熟咁

好
承你貴言

用聯邦制

全部省獨立各自行政

要等班老野死晒，宜定台灣20歲以下差不多100%都唔認同自己中國人，30歲以下都九成幾，等多二十年如果支那仲係咁克人憎應該得

下屆條韓國魚就返黎架喇放心

多得淋病柒婆
淋病 = 台獨港獨之母

但有好多陸配

返校有唱過

好簡潔

小英 520

高雄會唔會罷免到佢呢

右邊唔錯

今次好勁...
神話,傳統,現代,科技出齊晒
好勁
四大發明
同d鬼佬講,仆街你拎住把手槍都係我發明出黎

曲風好有香港流行曲feel

華人唯一合法總統

英文 幾時發言？

演奏嘅係因為愛-韋禮安

10:00

條片加埋配樂好正

就係有危機先睇得出咩人先對自己國家好

班老野懷念偉大日本國殖民時期就有

呢段係...08奧運?

我直頭想佢地好似戰國時代咁鬼打鬼，打到佢地自己都無力理其他人包括香港台灣

好多五毛

一月選完五月先換屆，有冇諗過舊一任仍然有四個月去做啲不負責任嘅事，制度上要改一改

On9 08奧運？
謙虛d啦拎古人打飛機

忽然翻牆

鬼打鬼自己打得死晒就岩

好親民既感覺

罷免左嘅話2022台北已經見到佢

台下開始嫌悶

最好笑個段佢都識講元朝，蒙古人關中國人撚事

民主國家多數唔會出現呢種情況，因為有政黨包伏，比你呢四個月搞亂國家你呢個政黨之後永世都唔使贏到

個chatroom七各咁亂
youtube奶共唔係無段故

放心，中國人無野叻自己人打自己人最叻，睇下殺中國人最多係咩組織

佢地呢耕狂播獻世派廣告

民進黨係偏左翼政黨wo

願民主自由歸香港和台灣，台灣加油
光復香港，時代革命

我第一眼以為著高叉

識分左右就唔係連登啦

根本要咁
民初陳炯明已經提出過

突然一波幾百人同一秒洗板

會唔會提香港呢

柒婆亂港先令台灣人覺醒
唔係今日上任會係奶共韓國魚

中華民國可唔可以派兵接管香港

諗起李旺陽

等演說

完左佢地咪又做返灰姑娘走返入西度

AUDI

第十五任中華民國總統

有冇多謝林鄭

總統好

總統

全體連登仔女起立

salute

國家元首

總
統
好

我係中國民國人呀屌

好撚正呀

台灣不嬲都有 歸乜鳩

其實各省文化都已經達到國與國之間嘅差異
唔行各省獨立,只會破壞各省文化

總統好!!!

總統 : 「網民好」
網民 : 「總統好」

蔡英文：曼德拉有句名言「唯一中國中華民國，三民主義統一中國，與匪同謀唯一死刑」

好向左走向右走熱血 我個人去到38度

先講防疫

總統好

小英 小英 52O

就職演講開始

邊個接副總統

睇緊
我愛小英
最後一塊民主自由嘅淨土

年輕人

最好各自用返各自語言做國語

賴清德

蔡英文: 團結的感覺就是這樣!
中共: 所以我才需要用盡方法分化你們

文字直播

稿都唔駛睇

賴清德唔後生啦

聽得好撚舒服

蔡總統

520 我愛台妹

中國先要讀稿

我唔係香港人 我係台灣人啊屌

連登只有二元是常識吧

我係中國人呀屌

我係中華民國人呀屌

啲左翼右翼terms成日搞到我好亂

此句不念

呢排係威嘅

好嘅制度培養出好嘅人才接班，而唔係靠一個人做然後希望佢長命百歲。

屌你老母咁樣落鳩我習面

希望佢提兩岸關係嗰陣提下香港

說好的摺被軍戰機飛越台灣總統府呢？
支那唔係淆呀？

連登左右 同 普世左右唔一樣嫁

台視新聞 TTV NEWS
小編重申唷，這是中華民國總統的就職典禮

俾屎總讀應該要用一年

台下：

咪係, 明明習大大本身諗住今日係佢上台講ga ma

全球最親近年青人之總統

恭喜 恭喜

親共=左，反共=右

支持台灣快d收返中國

摺緊被呀人地
一陣屎總check直角呀

讀書學中國歷史
一直都係吹奏明君治國
呢個概念入晒骨

雜種 仲唔武統台灣？
民族統一呢？
要等幾耐？

馬英九同國民黨新選出果個黨主席係咪都冇出現？

報告蔡總統！
香港同胞發來賀電！

就職wo... 關香港咩事心照就好

你覺得佢貼呢張相咩意思

所以Nazi = 右

國軍反攻光復香港

人地宣佈唔會收返啦

希望巴打你唔係認真

題外話dpp哩排勁多柒野
華航改名 修憲
全部柒到仆街

520小英bb

台獨分子

wiki啦

好撚型阿

支持台灣炸撚左中國佢

好似調轉左

係極右

撚敢咩
早排華航改名 修憲
全部虎頭蛇尾
獨條毛

又要打j

好

其實係咪冇稿

塊地有毒㗎
要嚟把撚咩

班福建佬養唔熟

係囉，背哂咁既

留言好多五毛

佢地死撚曬係地球一大福氣嚟

nazi點會唔右
極端民族主義係極右

仲流利過背稿

好羨慕啊啊啊啊

支那點睇呀？又話一個中國？

美國應該台灣設工廠啦
台灣製造
台灣人成日話經濟唔好

有出稿機，隔離好似譜架嗰舊嘢

佢後生就係
依家更係唔敢

應該有字幕機既，留意吓佢不斷望向某一個方向

RTHK都有直播

youtube live下面嘅live chat真係好核突，成班玻璃人係度話台獨

係金孫

冇可能
啲環保團體同當地人全部反對
台仔唔係支那話收地就收到

台灣工廠 香港經濟圈

今日台灣，明日香港

親中愛台

咁多張相唔揀，係都要揀張光後香港正中位置嘅相

民進變撚左 右啦
台灣係台灣 中共係中共
所以國民黨先係左

講野有節奏有情感，雜種真係追十世都追唔撚到

支持吓自家直播！

首先你要認清「台獨」只係中共統戰術語
台灣從來冇獨立過，因為台灣自1945年中華民國恢復主權起計都係中華民國嚟，中華民國今年已經109年，台海兩岸實際上係兩個中國，一邊一國

我諗解決左中共之後
起碼會南北割據分列
唔會再有大一統既情況出現
如果你係上海廣州深圳
你都唔會想養班窮省既鄉下佬

演講不嬲唔係非常超班既人其實都傾向望某一個位

好多外資會入台灣。香港人可以幫手投資同做中間人

通商寬衣

民主成功的例子

蔡總統：不會接受一國兩制

5毛傾巢而出刷評論，好好笑

陳同佳可以自首未

nazi個名叫國家社會主義
佢哋經濟政策都幾左

其實真係唔需要諗咩反攻支那
台灣正名做番台灣咪幾好
撇去咩大中華思想
台灣人自己做好自己
台灣都係一片樂土
只少唔會好似支那咁多仆街害人

時代力量始終未係主流, 有待壯大

有提詞機㗎 睇下左右兩邊個mon

多謝台灣人包容

國家大事都包容香港旗

其實班廢老ＫＭＴ都係奶共
真係好在守得住個總統位咋

小英加油

「國民法官」改革，即係新增陪審團制度

希魔提出全民就業 教育 福利
仲癲到話想全德國一人一部車

係
大陸土地將會被分割
尤其是圖博東突南蒙古有可能各自宣佈獨立
但漢中本土
即使分做幾個政權
華東華南華中華北東北西南各部
好有可能仍然會想角逐大中華統一個名號
呢啲短時期之內都唔會可能正式獨立加入聯合國
我比較關心嘅係
常任理事國嘅絕對否決權
難道一句任由大陸分裂
呢一塊金牌就不理？
呢張牌只有一張
點處理好？

恭喜小英總統

恭喜台灣人民

帶支旗去嘅巴打真係要好好表揚

樓主pin呢個

同一秒支國新辦做緊live
撐對家

蔡總統 最勁就係 好識畀 credit 下屬

睇緊youtube即刻跳返去rthk

榮耀歸於人民
依d咪就係歸屬感既來源

比着林鄭肯定將所有功勞攬曬上身

你估柒婆咩

支持度可望升破 80%

真係好難將一個政權定為alt left alt right
你睇下nazi既經濟政策左到咁

金管體制改革、陪審團，姐係想搶左香港新加坡嘅金融業

聽到我都好想移民台灣

請人民當政府的導演

哭了

首先五個自治區除左內蒙返去外蒙
其他四個獨立，根本佢地都唔撚係中國人
都唔撚同種。鬼佬樣

同埋應該應該唔會個個都想爭中華名號，臭撚晒
反而廣東省可能想同香港合併跟晒香港制

唔出奇, 呢舖係台灣上位好機會

死撚哂唔緊要
塊地要
除非變成核焦土

（九百萬平方公里變成核焦土，香港應該跌咗落海底 ）

FF緊如果新獨立嘅國家一齊成立中華邦聯,之後取代中華人民共和國

如果有得移民台灣
條件係去前線當兵

雖然依家未有戰爭
開戰就好大機會做爛頭卒

有幾多人願意？

咁又唔同
nazi係當一個國家咁睇

但依家大部分都係左右政黨咁扯下貓尾嘈下交

我肯呀

台灣蔡英文: 「 請台灣人民當政府的導演」
港共淋病 : 「你地不是香港社會的持份者」

時間夾得好好

總統呀我好快會返黎貢獻台灣

支那人種只會識打架
邦乜鳩聯

如果佢地死撚晒，香港都無價值，香港價值係用黎俾外國同支那做生意，所以佢地分裂，同埋好似以前咁窮到仆街搞我地唔到先係最好，你南韓都唔會想北韓死但又唔會想統一，差不多道理

520 英姐

俾credit下屬其實係外人黎睇就係讚緊自己
係自己領導下有班做得野既下屬 任人唯才

依樣野支那人十世都做唔到
有功就皇帝攬 有禍就奴才當

一個國家好先有歸屬感
台灣阿

好似蘇聯咁分裂咪好囉，唔洗搞咁多

真係搭正30分致完詞

係通常兩大黨代表一左一右互片
但有第三勢力萌芽時又聯手砌低距

係好事黎既
以前連登仔邊有咁關心美國大選

下屬開心
有個咁的老闆 做野更加落力
良性循環

條冚家嵼

咪一樣有個俄羅斯拎咗否決權同美英打對台

好癲

係, 識管理既人 一定係讚下屬 , 畀 credit

香港班垃圾狗官淨係肥上瘦下 就知佢地幾撚柒廢

香港人祝蔡總統事事順利

女主持咩名

我本身睇好佢先
但做咗副總統之後好難坐正

搶埋d人去台灣 唔該

有無得副完再上正
唔係無得連坐三次咩

你訓醒未呀
蘇聯共產黨先係左呀
Nazi國家社會主義係極右
兩者係勢成水火

小英我愛你

但之前連登都已經討論過台灣成為國際級金融中心o既可能性

當時唔少巴絲認為
台灣唔行普通法, 基本上冇乜可能取到代港/坡

咁台灣點改革, 都好難完全變成普通法制o卦

侯乃榕

朕 親自指揮

咁依個世界道係講互相制衡，如果美國玩晒唔通其他國家又會肯咩，如果無左支那，美國仲會睇住香港咩，美國睇台灣日本都係因為要制衛支那

邊個po有無link

適當嘅輪替係需要
但前題唔好比到親共嘅人當選
所以台灣唔應該淨係得民進黨咁大

恭喜台灣國總統蔡英文

雜種狗

就算宜家行，香港行左過百年儲左一大堆案例，台灣都唔會一時三刻取代到

其實我會覺得台灣唔應該為左取代香港同新加坡而改法制、推金融，感覺上成為科研大國，出口技術、晶片製造呢啲更加岩台灣

......引用其他普通法國家

台灣行緊雙語教育啦
而家班bb , 就係80 90 00年代天然獨嘅bb
識埋英文真係玩撚晒

我諗香港獨立既機會仲高過支那聯邦

真
大家定位唔同唔應該一廂情願想人地做到香港做到嘅野

都話重點係法律問題

金融國家都要等班財團決定

台灣做高科技出口國已經夠屌啦

同埋到底台灣岩唔岩做呢，有時唔係淨係睇教育睇制度既，仲有人民既思想

打漏左案例兩隻字
你膠乜 有冇建設性D既回覆

點解台灣做唔到國際金融中心

台灣有無可能成為亞洲金融中心

好似新加坡咁獨立做英美隻狗

香港人不嬲都天真
以為全世界都圍住佢轉 扮慘扮可憐就有用

認真
千祈唔好同廣東省合併
送都唔好要
合併搞唔掂

你最後個句...
既然都係ff，點解唔係香港北上拓殖，而係要祈求廣東班生番搶左香港之後學香港嘅制度

其實可以，但係副冇乜實際政績同埋權力，通常成日比人遺忘
做得好 功勞歸曬去總統
做得差 下屆仲有得選咩
副總統同總統連任好似分開計

屎賤平：「通商寬衣」，「不強自息」，「精甚，「澳門」說為「香港」。

english

前一兩個星期
o個單殺警案, 兇徒用精神病而唔駛坐監
當時呢度都唔少人仲覺得台灣法制係好荒謬

外國案例無約束力架天才

理性討論唔洗踩到咁盡嘅
法制係台灣弱項係真，香港可唔可以輸出到、台灣人又想唔想要係另一件事
香港人賣慘賣到百國聯軍搞制裁又唔好咁樣否定咁多人一直嘅努力

我無話想，我係話佢地想，我無話想同佢地合

廣西點會鬼佬樣啊

咁多人恭喜台灣國家總統蔡英文
牆國人會不會好傷心？

咁蒙古都唔係，我費事逐個講姐

台灣唔係中國其中一個省咩？
點解會有個總統唔係省長？
我真係好唔明 十四億中國人你地唔嬲ga咩？

釣魚台夠嬲啦，可以點

原來冇約束力就唔可以參考
咁唔知參考黎做乜

成個非洲都當支那大撒幣老襯
yup#
支那又贏

最好就大分裂啦
分得碎過蘇聯
但係到時邊個繼承中國嘅常任理事國地位

厲害

準備p圖打格整到係委任台灣市長

台灣想集中科技。另外再開發太空產業，剛好同第一島鏈既日本有交流

終國又要 五筒 了

約束力同說服力係兩樣野黎架大佬
引用目的係閳術法理唔係照跟個判刑
新加坡夠跟英國啦，咁新加坡雙非係唔係要跟我地個單莊豐源案呀？

地緣政治問題唔會俾佢做金融中心
似乎比較係想向國際拉攏
所以改革法制

莊豐源案跟咩?
冇得跟咪自己判
冇例就判唔到 弱能?

所以咪就算宜家改行普通法都一時三刻取代香港囉咁簡單都唔撚明？

要搵定接班人

國民黨 永不超生

台灣人成日用樓價高買唔到樓做攻撃點
講真買唔到樓好多國家都係㗎啦

睇直播啲comment鬧口罩價錢供應
已經唔係好貴，仲要起碼都叫人人都有，唔洗撲嚟撲去，咁都好怨

睇返佢以前啲演講，啲人仲話係因為演講機先封住左佢呢座大炮

一時三刻真係大撚哂
日計星期計月計都唔撚清楚

維尼講野好撚慢又斷

可能係支狗反串

香港300蚊一盒印尼野見過未
498一盒made in china既日本野見過未

仲要錯到仆街

台灣政策只會當香港係支那
依家真係做好心 比香港賤民低價移民

咁我咪由頭到尾都話台灣就算改都無可能短時間取代香港
仲要未計地理同貨幣
係你自己on99話參考人地外國。我咪講左參考人地外國係無約束力即兩樣野黎，自己柒撚左就話人

之前有人做街訪
真係有啲台灣人真心覺得口罩貴
係佢地太幸福定我地食開屎

藍營搵野屌

中華民國憲法之下嘅副總統冇乜權力，行政院長仲大權過佢，副總統好多時反而係去做對外禮節性會面

我係講要開始唔係唔得 可以參考外國案例開始
係唔知你條尾咁撚敏感覺得我踩親你

冇乜可能，佢哋好大機會互相兼併，然後再一次靠武力統一華人地區，又開始另一個「朝代」

一係五毛，一係弱智藍絲（親國民黨陣營）

睇下小英肯唔肯放權比佢
好似之前就放手比陳建仁做年金改革
做得好唔好就另一回事

我就一開始就話唔會一時三刻取代到，你就同我咁樣
.......可以參考外國案例
即你覺得參考外國案例可以好快取代啦，我唔覺你咁樣係想講可以參考外國案例開始

咁咪由佢地打返一百幾十年囉，最好係咁

難民問題會搞死香港，除非到時香港獨立有足夠軍力「應付」呢班人

美軍來了我帶路

btw 你覺得到時啲南方軍閥唔會吞埋香港咩？民初係因為香港有英國保護先冇事

永遠同一個表情

所以香港始終都要做狗，我唔介意做美國佬隻狗

連登仔始終都係脫離唔到華人奴性

同中國脫勾所以經濟無咩起色
亦因為同咗中國脫勾 所以武肺無事

你都癡撚線咁鐘意有個皇帝管你躝返支那啦

台灣：企開啲啦

真係做好心

600萬新台幣

香港地普通夫婦有心儲都儲到

真心做善事

搞手但求打個和

香港連做姊妹市既資格都冇

小英唔好貪污唔好太多醜聞
執政權都唔會國民黨

同埋約束力同說服力係唔撚同
約束力係最高法院定左個原則，下級法院就一定要跟，外國案例都係睇個官點睇，即不能成為個個國家對於條罪嘅定義，始終都係要利用自己國家案例先可以令投資者有個信心黎投資做國際金融中心，香港有超過170年自己案例，唔係你台灣一改完再引用外國案例就可以十幾二十年內取代到

其實大家都係支那人

香港人要移民台灣
相信幾百萬港紙唔係出唔到

最大問題係要規定要開公司做生意請當地人

一直打工o既香港人會唔知點入手好

有乜問題?
新年都會講恭喜發財，聖誕都會講聖誕快樂，一定要人地冇錢唔快樂先講得?
台灣依家係有呀，永遠有咩?
民主自由歸香港和台灣幾時都講得架啦，咪撚咁大種啦

我都同意
先唔講廣東省本身內部都有唔同文化
粵港分隔左咁耐 價值觀已經唔同
廣東省幾千萬人 香港幾百萬
玩選票既隨時輸左個主導權

同廣東省買地就得

係往後
是但一屆唔企硬
即刻台灣省forever

別有用心 引火自焚

支那口交部已經準備好攻台
不斷嘴炮直至英文下台為止

我知，但廣東省會想痴埋黎，依個時候就會有左膠出黎話大家都係講廣東話

係咪視覺黎架咋好似人地睇4D電影咁

粵北嗰班啲素質極低，廣州又俾支那同化得7788，深圳根本冇幾個講廣東話，要嚟做乜
最多要東莞，十年前嗰個

所以都係好似新加坡咁好過

唔知宜家廣東省仲有幾多人講廣東話

大種得過你班撚樣去痴人

痴乜撚野?
你拎5毛就叫痴，我講句野就叫痴你個腦真係食撚咗屎
黑警冷血林鄭殺港 原來係五毛狗一隻 Block得